你班on9唔好再送頭喇 (不服入黎屌我)

你班勇武 / 冷氣軍師同我聽住, 咪撚再上前線送頭 或 叫人做勇武.
每次見到有義士比狗拉左, 捉返去折磨, 再告佢暴動, 真係好心痛. 如果你地有去法院外聲援就明. 大好青年, 乜野前途都冇曬. 仲未計被自殺, 被消失既手足. 點解我地咁傻仲要去送頭.
論武力, 我地唔夠打, 班狗有曬武器, gear, 人數又多. 加上佢地打死人, 唔會有事, 蒙曬面你都唔知邊個開過槍, 就算佢地當街輪姦女仔都唔會負任何責任.
我明白, 大家都好有勇氣, 唔怕流血, 唔怕死, 為左守護自己認為最重要既野, 可以連條命都唔要. 但有樣野你地要明白, 班狗都係咁諗 . 佢地好想我地走上前線, 然後就可以殺曬d男仔, 姦曬d女仔.
我唔係叫大家放棄, 而係我地唔好再用呢套抗爭手法.
今日林鄭出黎見記者, 佢話班狗同佢講" 唔怕流汗, 唔怕流血, 但最怕流淚, 最怕就屋企人比人搞". 大家明唔明, 我地應該要做d乜. 狗最強既就係暴力, 原本我地在賭場上已經唔平等, 我地用100萬, 可能先贏到1蚊. 點解仲要同佢係呢張台上面賭.
武力一直都唔係我地香港人最大既武器, 香港人最大既武器係創意, 我地要集思廣益, 諗下點樣在唔犯法, 或者灰色地帶, 去搞d狗既屋企人. 要令班狗吹我地唔漲, 連拉我地, 打我地既機會都唔比佢有.
被捕既義士同被殺既手足既付出唔會白費, 但我地要改變一下抗爭手法, 義務律師已經幾個月冇訓, 筋疲力盡, 唔好再增加佢地既workload, 唔可以再失去任何一個手足.
希望大家明白...

唔好有勇無謀...

成段字我指認同搞、狗、屋、企、人

真係唔好再推班手足去送死😭😭😭😭

推呀屌

班狗有曬對講機, 衣家有埋直昇機在上空, 睇住前線手捉去向, 再用對講機發出指示. 點解仲要咁傻去同佢硬碰硬.

求下你地唔好再去送頭

班狗不知幾想我地出黎同佢打, 點解我地仲咁傻同佢打. 係打都打佢屋企人啦

推

埋黎睇埋黎揀呀

10

9

8

我幫你推

7

6

5

4

3

2

1

頂